屌你老母又要游水返工

咁撚大雨都係黃？
原來天文台係黃